大家會唔會考慮作首屌柒黑警嘅打油詩?

第一次開post，如果有啲咩唔洽當嘅歡迎指點

打油詩好易瑯瑯上口，啲細路同老人家行行下街都可能講到出嚟

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權